11月3號係無活動?

因為11月2有維園集會,
所以11月3取消左維園集會
咁係咪肯定左個日唔會有其他活動?

仲有之前講左一排, 話要搞個針對律政司既遊行,
講講下突然間無哂聲氣既?

全民修補返連儂牆仲好啦

咁都係一個活動呀
但無人講

原本講緊3號出去，我死R咗3號一日假出黎 點知又改2號

罷

我好撚弱好擔心個同事一個人頂唔到 唔敢射波

唔好，少一個就一個

我決定射

咁先係加嘛，就知你唔會扔底我哋唔理！！炒蕃茄巴

我愛你

因間見

平安

我都平安

巴打加油

我愛你手足，一齊加油，會無事嫁，好快就會雨過天清

放心啦 我哋一定唔會放棄，你一定唔會有事嫁，信我

對唔住，係我對唔住你

唔好放棄就啱 我已經俾白色恐怖困住真係唔敢

冇人有錯

係我哋欠咗你對唔住，巴打

唉，係我哋嘅錯，對唔住，叫你犧牲

五大訴求落實後

係好多鬼吹風

唉

唉係我累咗你，

而家冇事就ok了

但係我都希望你以後都平平安安